\documentclass[t]{beamer}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{libertine}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tikz}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{sidecap}
\usepackage{float}
\usepackage{grffile}


\usetikzlibrary{positioning}


\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{dolphin}
\useoutertheme{miniframes}
\useinnertheme{rectangles}
\setbeamertemplate{headline}{}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\colorlet{beamer@blendedblue}{green!40!black}


\title[Crawlen RSS-Feeds - Analysen]{\huge{Crawlen von RSS-Feeds und Analysen}}
\author{B. Grahm \and D. Sturm \and C. Eberling \and D. Schwabe}
\date{01.02.2019}


\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
    \frametitle{Gliederung}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}


\begin{document}

\frame{\titlepage}
\begin{frame}
  \frametitle{Gliederung}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Überblick}
\begin{frame}
  \frametitle{Überblick}
  \vfill
  \begin{block}{Aufgaben}
    \begin{enumerate}
      \item{Crawlen der Portale}
      \item{Datenanalyse}
      \item{Datenvisualierung}
      \item{Training mit Neuronalen Netzen}
    \end{enumerate}
  \end{block}
  \vfill
  \begin{block}{Eckdaten}
    \begin{itemize}
      \item{42696 Artikel}
      \item{Crawlbeginn: 28.11.2018}
      \item{6 Publisher}
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\section{Statische Analyse}
\begin{frame}
  \frametitle{Artikelverteilung}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{Bilder/Artikelverteilung.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Vergleich: Artikelanzahl - Artikellänge (alle Publisher)}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/heatmap_articlelength_all.png} \\
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/heatmap_articlecounts_all.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Artikellänge Spiegel}
  \vfill
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/heatmap_articlelength_.spiegel.png} \\
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Themenhäufigkeit}
  \vfill
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/heatmap_articlecount_SPO.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordverwendung}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Keywordverwendung.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordverwendung}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/KeywordsBarPlot.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordverwendung}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/KeywordsPiePlot.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Welt}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Welt (1000 - uncolored).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Welt}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Welt (1000 - real topic - topics).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Welt}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Welt (1000 - topicmodeling 10 - keywords).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Tagesschau}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Tagesschau (1000 - uncolored).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Tagesschau}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Tagesschau (1000 - topicmodeling 10 - keywords).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Bild}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/BILD (1000 - uncolored).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Bild}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/BILD (1000 - real topic - topics).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Bild}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/BILD (1000 - topicmodeling 10 - keywords).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Spiegel}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Spiegel (1000 - uncolored).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Spiegel}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Spiegel (1000 - real topic - topics).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Keywordclustering - Spiegel}
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Spiegel (1000 - topicmodeling 10 - keywords).png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Topic Modeling}
  \centering
  \vfill
  \huge{Topic Modeling}
\end{frame}

\section{Themenklassifizierung}
\begin{frame}
  \frametitle{Feed Forward Neural Network}
  \centering
  \includegraphics[width=0.85\linewidth]{Bilder/feed_forward_neural_network.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Convolutional Network}
  \centering
  \includegraphics[width=0.85\linewidth]{Bilder/convolutional_net.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Neural Network - Keywordcluster}
  \centering
  \includegraphics[width=0.85\linewidth]{Bilder/feed_forward_neural_network.png}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Neural Network - Keywordcluster}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{Bilder/Spiegel (1000 - real topic - topics).png}
\end{frame}

\end{document}
